有冇人咩場合都係著牛仔褲？

包括返工、出街，甚至去婚禮。

婚禮冇問題架⋯你又唔係兄弟
路人甲著牛仔褲好正常姐

steve jobs

男仔係得牛仔褲啦 仲有咩褲

chino

我沖涼都著住牛仔褲

屙緊屎都著牛仔褲

好型呀ching，係咪美國red neck?

係咪覆錯post？